(突發)龍翔道俾人拉咗一個手足

新聞直播
一放tg就有一個落咗單 俾人拉

唔好落單啊